條女既吹功好似有D料到..

最後今日

25

是

唔係定仔？

我不嬲都是獨愛定彩

獨你LLM
定仔我接走了

時辰到

心口有個窿

做咩琴日無post出
我老婆好吹得 琴晚吹爆我幾次 射滿口

留俾我用的

米色拉

又係你個p牌仔

得我可以色

P牌又點呀⋯⋯
我老婆係我家內政 外人不得干預

玥見喇印狗

再見連登再見死基佬

玥

非定 拉

米痴拉

喊你老尾咩

棚牙好黃

我可以喊

唔黃 我好清楚